面對現實, 走la

睇狗而家咁嘅情況, 手足人數, 點守
面對現實la, 狗要強攻, 以而家嘅人數唔會守到
我唔理佢係咪機場2.0, 手足要緊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）